mpf應該轉返保本?

如題

已供嘅 保本

新供款 繼續買北美

閪冧左先嚟轉

最遲3月就應該轉

債券轉唔轉得過

ching可以考慮轉北美

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

MPF唔好郁啦
幾十年後一定升

要轉都等破頂再轉部分

吊佢老母 舊年宏利個預設計劃都輸9左 14%

尋日由環球轉出左去環球債券，
話可以四點前即時轉走

咁個價係跟邊日?未開市點幫你轉走?

我都想問我琴日4點前北美轉哂保本
咁係計老美開市定收市價 差好遠

唔使T+2?

同巴打策略一樣

和你「提」清MPF

請支持BNO平權